P牌轉正式駕駛執照

有冇人知而家可以點申請
運輸處嗰電話長期線路繁忙

郵寄/入箱囉

身分證同車牌副本 $900支票 表格 三個月住址證明
入投遞箱等一星期到啦

全中，到期前1 2日先入箱，到期先幫你做

份表上面好似冇講要車牌副本？

我4月1號整完，上網book時間到時去交錢就得，3個字整完

係，唔需要

入箱啦
信封寫明可以親身領取 兩個禮拜內會打電話俾你叫你拎

依家唔俾預約申請
要入箱
真空期係咪要掉低架車兩星期唔揸得

其實唔係 只係牌過期要罰錢 啲人鳩吹無牌駕駛

告無牌駕駛+無燕梳既法庭案例都唔信
你都好撚野

試咗啦，唔俾領新牌唔做續p牌
條友串到hihi

一樣 金鐘都唔得

可以啊，你上運輸署個網睇
好易搵，全部都有開

郵寄左成個月無反應 寄失左？

我都寄左一個禮拜左右，如果過多排都冇就投遞箱算。